搭緊去紅磡既西鐵絲打入一入黎

我留意左你上lihkg好耐
唔知你睇緊咩post呢
無勇氣相認

去邊啊你

肥絲大隻又扮女人